搭緊火車去白俄羅斯，隔離五個俄妹

聖彼得堡去布雷斯特，啱啱出發，要搭十幾個鐘，食緊個包。
依十個鐘你問我未必答

po錯
旅遊台先啱

me唔識影相

正正常常影幾張正面先討論到落去

影波呀，屌你老母

白俄羅斯好多女仔陪亞洲男仔行街拍拖，
可以搵返條

5p la 你係側邊打J啦

成堆牙嬸

俄妹易老啫，但學生妹都話啊嬸

你全身adidas original就可以食晒佢地

G

ig係咩？

5個俄妹又點？
俄羅斯冇俄妹唔通有中國人？

唔靚仔，冇用

暑假去過俄羅斯睇世界盃
俄妹 好熱情

唔使靚仔
AO = highest social status

俄羅斯真係好多中國人

一啲啲啦

廁所幾乾淨

屌你 去撩下D 俄妹啦 仲on 99咁坐係到

五個俄妹又點呀 你都係食唔到㗎啦

入去打飛機先？

借d 咦問路，邊到好玩，問有冇興趣帶你去玩啦
主動d gogogo~

同佢地講cyka blyat

咁乾淨嘅
我嗰時喺莫斯科搭火車去聖彼得堡個廁所污糟到一個點

btw成日見到啲俄妹都係濃妝嘅
多圖thx

靠害咩，人哋啱啱咁好幫我搞張床

有冇邀埋人地一齊上

得一個識英文，我俄文淨係得見字讀字個lv
利申，毒L性格

打定飛機

因為依架成車都係俄國人

化唔化就睇人啫，有啲唔化都好似化咗，btw濃妝不了

祝你好運，俄妹好貪玩，如果未結婚既，只要你開口一般唔會拒絕你

係俄羅斯讀左兩年中學揮手
不過唔係白俄

更新，啱啱個俄妹見我好「論盡」咁鋪個被單，主動幫我鋪好，人間有愛

床？性暗示喎

白俄妹東歐絕品呀
(上年去過)

夜晚幫人gum番被

有無正面

俄妹麼牙

男人黎嫁

識俄文溝通到

上邊，我對腳都伸唔直

過一米八嘅千其唔好好我咁買咗依啲位

咪ff咁多啦

架車冇WiFi，Internet唔係成日收到，所以唔可以keep住update，請見諒

樓主好大袋米

想含樓主碌野

你留到2年咁勁

去俄羅斯做咩？旅遊、工作？分享下

去東歐一向網上識定班女先去，有免費女導遊

exchange咋

我見西歐個班係咁做

仲要中學

對住佢哋 cyka blyat

東歐嗰啲認真幾熱情，工都唔返請一個星期假日日陪我行，搞到我都唔好意思搵其他女

上年攞年假去俄羅斯睇世界杯 去左幾場
係聖彼得堡睇完摩洛哥VS伊朗搭火車識左個烏克蘭妹
然後就一齊睇埋俄羅斯VS埃及
佢既下一場睇巴西對哥斯達黎加
我無買飛所以分道揚鑣左
後來去莫斯科睇下一場又撞到佢(係佢認得我先)
之後莫斯科果D場我地都有買哂咁多場 所以一齊睇
然後果大半個月扑左起碼50次野 而家仲有聯絡

btw佢係英國讀design所以我地用英文溝通

老鼠安果然係食家
唔怪得心穎bb咁主動

睇到張圖覺得你係咪張銀包passport放晒入條賓周度

死而無憾

扮大袋呃俄妹

屌

樓主睇完女記住然後上床自己打飛機

啲圖錯哂重喎喂

許生都幾國際化 食完菲律賓妹 又食烏克蘭妹 鄧你老婆慘

lm

上呀、上呀！

合照呢？

一張咁嘅圖就想呃正評?

文呢？

樓主post俄妹既正面ok? 我對俄仔冇性趣

雖然有圖。。。但咁既圖你都好post出黎。。。

杜生上次係槍po比人串都有相po啦
佢實有相架 唔係懷疑下話

杜生幾撚型 實溝死女啦 等睇合照啦各位

屌你老母
女圖就半張,其餘就廁所春袋

Cyka?

Escort girl

Adidas го́пник

唔好意思，尋日過咗俄羅斯境後冇Internet，依家開咗漫遊

當時洗手間冇人，但出面盞燈常開

上年去俄羅斯睇世界盃都搭過 搭左成廿個鐘 識左兩個瑞典仔

留明睇相

早上的三等車廂眾生相
話說㗎火車夜晚10點幾就關燈，7點幾就開燈，咁班俄妹夜晚咁係傾心事，我樓上都唔覺好大聲，但個車姐就行過都diu一次

冇仔同我坐

你個人壞咗呀

一陣樓主被metoo

扮下野問下路，傾下有咩好睇好玩識下人啦，毒撚都係咁話，最多用google translate error姐，6p既機會難得呀

唔知點prove
又無得加username
信唔信唔信就算

post多張

呢個好正

More

唔係18+既淨返呢張了

兩張都攝於我間airbnb

咁撚樣嘅相都有二百正評

真心驚啊

真係靚女嚟喎 好正

個WiFi要電話號碼，張全球數據卡又連唔到，搞到上咗去波蘭架火車搭過境先有網絡

除褲插入啦仲講屌你老母

仲要up唔到相

出事啦

臭鳩崇洋

你哋自己睇錯啫

俄羅斯都叫洋

你信連登仔？
一路睇緊相一路j 緊都似

唔好意思咁多位，小弟啱啱終於去到hostel有WiFi啦，因為網路問題上載唔到相，咁依家有WiFi就都係有頭有尾好
咁其實原本只係想同大家睇下依個比較冷門嘅方法又俄羅斯去東西歐，只係咁啱有5個俄妹同我同卡，如果唔計我後面個個就走嘅俄佬同老夫婦其實係9個，不過依個唔起重點。
咁其實無論聖彼得堡定莫斯科都有車直去東西歐嘅，但就好疏，一星期一次，如果你係經白俄羅斯的話，就基本上每日都有2班車，所以都好方法，而且價錢都幾平。
有另一個方法嘅就係Estonia出發，咁俄國就有車去Estonia，又話者飛去個飛到，或者搭船去tallinn心。
成架車我覺得幾唔錯，只係比較窄。
由聖彼得堡去白俄羅斯個brest只係400幾港紙，搭16個鐘左右，有被枕頭同床單，同埋夏天的話開車時間唔耐應該會好熱。架車會提供埋枕頭，被同床單，廁所由頭去到尾都咁乾淨。
補充啦，啲女一訓覺就除bra，如果就咁放落有得掛個個位。佢哋朝早起身都係瘋狂畫面。

另外我係白俄羅斯留咗幾個鐘睇周圍嘅建築

之後就搭多3個鐘去華沙，不過之後就搭去zoaushticma
結果係可以參考

咁話說我入緊去Poland， 差啲被遣返，首先先俾人拉去border control半個鐘，之後拎埋錢先走得，但已經冇火車lu

18+ please

post埋18+啦

屌你唔係要風景相呀，俄妹相呀

巴打一定好靚仔

白羅斯
人哋講明自己國名無俄字